行動post呢？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

仲有無行動post ar??????

你自己唔識開？